講真 而家醫護罷工都唔會令港共政府封關 香港一定變成疫區

當然醫護一定要繼續罷，保障自己同唔好醫班支那狗

我前幾日都仲有少少希望哩個政府有可能受到醫護罷工壓力之下封關，但經過哩幾日聽到班垃圾官員係度廢up，我覺得佢地無論點都唔會封關。佢一封就等於將支那狗唯一既安全門都閂埋，會上面造成恐慌，上面一定唔會俾。可能有人會話中共會想保住香港，始終好多資金都係靠香港，醫療系統又完善啲。但你諗下佢而家係講緊係就黎支爆，香港幫得幾多？香港醫療系統長期咁大負荷，如果疫症一爆發真係應付到咩？同埋對中共嚟講保住香港根本無益處。香港哩半年嚟咁樣，個個都反共想香港獨立，保住我哋之後咪又係反佢。就算香港之後慢慢淪陷開始亂，大部份人反抗政府，佢咪用班死黑警鎮壓囉，順便刪除埋啲會有自由意志嘅人，幫香港重新洗牌。鎮壓唔到咪由佢亂囉，長期玩消耗戰。

可能係我太悲觀，但我認為而家香港人只能做好啲自己同家人防疫工作，唔好瘋狂咁儲物資，等大部分真香港人都可以勉強捱住，有得唔出街就唔好出，有得去第二到就避一排。雖然講得有啲太理想，未必個個都會咁，但辛苦啲捱過哩幾個月，同佢鬥長命，等中共慢慢倒退倒台，到時一齊真係光復香港。

至少要諗辦法比d壓力政府，唔好比佢側側膊，唔多覺。

咁當然要繼續比，等全世界都知港共政府有幾無能，只不過要有心理準備佢嚟緊無論點都唔會有任何措施幫到香港人

醫護罷工係因為被迫
警察濫權係個人嚐好
五毛發假消息製造混亂係因為本性低劣

就算成功三罷 都要留意執行方式

勞工法例

僱員在以下情況，亦可以即時終止僱傭合約，而無須預先通知或給予代通
知金：
1. 合理地恐懼身體會受到暴力或疾病的危害；
2. 受僱主苛待；或
3. 已為僱主連續工作不少於 5 年，而經註冊醫生或註冊中醫發出指定
的證明書，證明永久不適合擔任現時的工作（請參閱第十一章）。